{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014773",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 항남동 융성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後6時からで、チェックアウト時間は午前11時までです。 予約を行う際、客室料金は2人入室基準に定められ、パーティールームのような特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルは、それぞれ異なる規定に基づいて処理される場合があります。 退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となり得るのになることがあるので注意が必要です。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように計算されますか？",
            "answer": "客室料金は2人入室基準で計算されます。特殊客室の場合は、直接入室人数を確認し、追加で1人当たりの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しは、それぞれ異なる規定に基づいて処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えた場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超えた場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約は入室拒否となる場合があります。キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることがあります。お持ちでない場合は入室をお断りしており、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合はありますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますが、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合、退室となることがありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室となることがありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物損や盗難が発生した場合、どのような処罰を受けることがありますか？",
            "answer": "物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 454
    }
}